###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 如何找回金刚号及配套参数？

可用以下3种方式找回：

a、从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)找回

- [ 连通 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsUsage.md)您的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)翻墙出来一一因为您即将访问的[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)永远被墙
- 登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
- 在[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，点击您想找回其[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)，在新的一页里，标题<strong> 配置信息 </strong >之下列明[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)

b、从[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)的收件箱中找回

- 每一个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)都对应着一封<strong> 派号通知单 </strong >邮件
- 在这封邮件里，包含[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)及[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)
- 在[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)派出的同时，<strong> 派号通知单 </strong >邮件即已发送到您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)
- 该邮件十分重要，应妥善保管
- 在您的注册邮箱里，搜索关键字<strong> 派号通知单 </strong>，即可搜到所有[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)及其[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)

c、给客服发邮件

- 客服将帮您找回
- 需要时间成本一一客服将在24小时内回复您


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



